<?php defined('BLUDIT') or die('Bludit CMS.'); ?>
{"autosave-883e78f11f7f7be7c5aea5517475b1ec":{"title":"Plegable Origen [ Autosave ] ","description":"","username":"admin","tags":[],"type":"draft","date":"2019-02-06 23:06:51","dateModified":"","position":0,"coverImage":"","category":"","md5file":"39b6b794f5cc9bbf7df21cd6885483bf","uuid":"autosave-883e78f11f7f7be7c5aea5517475b1ec","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"plegable-mini":{"title":"Plegable Mini","description":"Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.","username":"admin","tags":{"p-400":"P{400","t-16\u201d":"T{16\u201d","c-gris":"C{Gris","c-azul":"C{Azul","c-rosa":"C{Rosa","adulto":"Adulto","plegable":"Plegable","paseo":"Paseo","oferta":"Oferta!"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:04:17","dateModified":"2019-02-06 23:06:26","position":3,"coverImage":"bici-plegable16.jpeg","category":"tienda","md5file":"9c51a735a6a3900e28100ae720f4ef68","uuid":"a1425847b154bf608201957e03289b7d","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"fixie":{"title":"Fixie","description":"Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco","username":"admin","tags":{"p-150":"P{150","t-24\u201d":"T{24\u201d","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","c-morado":"C{Morado","c-rojo":"C{Rojo","c-azul":"C{Azul","adulto":"Adulto","junior":"Junior","paseo":"Paseo","oferta":"Oferta!"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:08:25","dateModified":"2019-02-06 13:18:44","position":4,"coverImage":"bici-fixie.jpeg","category":"tienda","md5file":"a281b228f30ac7231107a1d18cc439a5","uuid":"92abbc6bc85927ae7d1bdb5bdc4a1310","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"plegable-big":{"title":"Plegable Big","description":"Quis autem vel eum iure reprehenderit qui in ea voluptate velit.","username":"admin","tags":{"p-180":"P{180","t-24\u201d":"T{24\u201d","c-negro":"C{Negro","c-morado":"C{Morado","c-rojo":"C{Rojo","c-azul":"C{Azul","adulto":"Adulto","paseo":"Paseo","vintage":"Vintage"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:12:06","dateModified":"2019-01-30 17:08:14","position":5,"coverImage":"bici-plegable-paseo-24.jpeg","category":"tienda","md5file":"488d3613a58a86362c4ed7a8fd5c9482","uuid":"fa79d3bdc26a340c78de9bc31caa7670","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"paseo-moderno":{"title":"Paseo Moderno","description":"Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","username":"admin","tags":{"p-200":"P{200","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","adulto":"Adulto","paseo":"Paseo"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:15:29","dateModified":"2019-01-30 17:08:22","position":6,"coverImage":"bici-paseo.jpeg","category":"tienda","md5file":"55836e51c1e3c74b0b4999e127410c25","uuid":"ef929c0d67b1838a9ad9ae0e15b0fbd1","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"paseo-clasico":{"title":"Paseo Cl\u00e1sico","description":"Ut enim ad minima veniam, quis nostrum exercitationem.","username":"admin","tags":{"p-200":"P{200","t-24\u201d":"T{24\u201d","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-azul":"C{Azul","adulto":"Adulto","junior":"Junior","paseo":"Paseo","vintage":"Vintage"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:18:20","dateModified":"2019-01-30 21:18:40","position":7,"coverImage":"bici-paseo2.jpeg","category":"tienda","md5file":"55759fd9714d62dfb7df4dce19bacaf7","uuid":"ff536e87d2782b337bd301846c73f043","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"carrera-pro":{"title":"Carrera Pro","description":"Itaque earum rerum hic tenetur a sapiente delectus.","username":"admin","tags":{"p-900":"P{900","t-28\u201d":"T{28\u201d","c-negro":"C{Negro","carrera":"Carrera","pro":"Pro","adulto":"Adulto"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:22:48","dateModified":"2019-01-30 17:08:39","position":8,"coverImage":"bici-carrera-pro.jpeg","category":"tienda","md5file":"c33874904869b656bbe2a57372eab8a0","uuid":"7d4a154a77faef5e1bfbb8ed55a98fba","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"triciclo-child":{"title":"Triciclo Child","description":"Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. ","username":"admin","tags":{"p-100":"P{100","t-16\u201d":"T{16\u201d","c-rojo":"C{Rojo","ni\u00f1os":"Ni\u00f1os","triciclo":"Triciclo"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:26:06","dateModified":"2019-01-30 17:08:47","position":9,"coverImage":"tricicloni\u00f1o.jpeg","category":"tienda","md5file":"137ef4e3d73ccbe87a089bda47fccc78","uuid":"3670a2b7066cf306c950a281243d89f4","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"monta\u00f1a":{"title":"Monta\u00f1a","description":"Ut aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat.","username":"admin","tags":{"p-300":"P{300","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","monta\u00f1a":"Monta\u00f1a","adulto":"Adulto","oferta":"Oferta!"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:33:33","dateModified":"2019-02-06 13:19:26","position":10,"coverImage":"bici-monta\u00f1a.jpeg","category":"tienda","md5file":"76b2fdb07d8d0f06b1898ce8dcecc428","uuid":"b2de158190a7ba9d42c7eba9de875151","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"chopper-plus":{"title":"Chopper Plus","description":"Rerum hic tenetur a sapiente delectus.","username":"admin","tags":{"p-300":"P{300","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","adulto":"Adulto","chopper":"Chopper","paseo":"Paseo"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:36:02","dateModified":"2019-01-30 17:11:18","position":11,"coverImage":"paseo-shoper.jpeg","category":"tienda","md5file":"a2956c33817cc3c3600c6b1851da6a62","uuid":"30863c6da98c1356c7e650a73e90df3b","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"el\u00e9ctrica-paseo":{"title":"El\u00e9ctrica Paseo","description":"Vivamus vitae pretium mi. Phasellus bibendum enim lacus, eleifend egestas lectus lacinia et. ","username":"admin","tags":{"p-400":"P{400","t-24\u201d":"T{24\u201d","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","el\u00e9ctrica":"El\u00e9ctrica","paseo":"Paseo","adulto":"Adulto","junior":"Junior"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:38:25","dateModified":"2019-01-30 21:19:22","position":12,"coverImage":"bici-electrica-paseo.jpeg","category":"tienda","md5file":"48a5f2b5c41f34242ac17dfaaf32dd35","uuid":"5649a7e161aed7ad3dab61916484da11","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"monta\u00f1a-plegable":{"title":"Monta\u00f1a Plegable","description":"Ut enim ad minima veniam.","username":"admin","tags":{"p-200":"P{200","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","monta\u00f1a":"Monta\u00f1a","plegable":"Plegable","adulto":"Adulto"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:41:54","dateModified":"2019-01-30 17:11:26","position":13,"coverImage":"bici-monta\u00f1a-plegable.jpeg","category":"tienda","md5file":"bf3f57c828044ab623dd2e8ef62c5cf9","uuid":"41756106e4303ec15250e91e096dff54","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"el\u00e9ctrica-plegable":{"title":"El\u00e9ctrica Plegable","description":"Quis nostrum exercitationem ullam corporis suscipit laboriosam","username":"admin","tags":{"p-300":"P{300","t-16\u201d":"T{16\u201d","c-gris":"C{Gris","adulto":"Adulto","junior":"Junior","ni\u00f1os":"Ni\u00f1os","el\u00e9ctrica":"El\u00e9ctrica","plegable":"Plegable","oferta":"Oferta!"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:47:39","dateModified":"2019-02-06 13:19:47","position":14,"coverImage":"bici-electrica-plegable.jpeg","category":"tienda","md5file":"ee61bb5cd4532a46a5cab074e5e1c8c3","uuid":"acf980e498fb28a6b00a69b1cc1770a5","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"carrera":{"title":"Carrera","description":"Consequatur aut perferendis doloribus asperiores repellat.","username":"admin","tags":{"p-500":"P{500","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","carrera":"Carrera","adulto":"Adulto"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:50:43","dateModified":"2019-01-30 17:09:38","position":15,"coverImage":"bici-carrera.jpeg","category":"tienda","md5file":"96d34b40188ec2da55d5e74579a7121c","uuid":"cbe0aaa35a85f2fb83f559c3dc4d8add","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"monta\u00f1a-doble":{"title":"Monta\u00f1a Doble","description":"Praesent congue arcu in neque faucibus, hendrerit auctor risus iaculis.","username":"admin","tags":{"p-200":"P{200","t-22\u201d":"T{22\u201d","c-negro":"C{Negro","adulto":"Adulto","junior":"Junior","ni\u00f1os":"Ni\u00f1os","monta\u00f1a":"Monta\u00f1a"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:52:32","dateModified":"2019-01-30 17:09:18","position":16,"coverImage":"bici-monta\u00f1a-adulto.jpeg","category":"tienda","md5file":"b6949a26c81ed867afb35f28003b09d5","uuid":"e3ae831c182ac7d16a4dffd784ec59a4","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"plegable-cl\u00e1sico":{"title":"Plegable Cl\u00e1sico","description":"Pellentesque ac nunc justo.","username":"admin","tags":{"p-100":"P{100","t-20\u201d":"T{20\u201d","c-negro":"C{Negro","adulto":"Adulto","paseo":"Paseo","plegable":"Plegable"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:55:35","dateModified":"2019-01-30 17:11:05","position":17,"coverImage":"bici-plegable.jpeg","category":"tienda","md5file":"851754ea3a2f87fe279847afb8f1756d","uuid":"832c1b4814e7cf29b7012d691ce90633","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"plegable-origen":{"title":"Plegable Origen","description":"Ut enim ad minima veniam, quis nostrum exercitationem ullam.","username":"admin","tags":{"p-200":"P{200","t-22\u201d":"T{22\u201d","t-24\u201d":"T{24\u201d","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-negro":"C{Negro","c-verde":"C{Verde","c-morado":"C{Morado","plegable":"Plegable","adulto":"Adulto","junior":"Junior","ni\u00f1os":"Ni\u00f1os"},"type":"published","date":"2019-01-29 14:59:54","dateModified":"2019-02-06 23:04:49","position":18,"coverImage":"bici-plegable-adulto-negra.jpeg","category":"tienda","md5file":"22cc968e5a353d6e2c3e1f56020ac978","uuid":"883e78f11f7f7be7c5aea5517475b1ec","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"triciclo-big":{"title":"Triciclo Big","description":"Donec varius nunc metus, sit amet venenatis libero placerat non.","username":"admin","tags":{"p-300":"P{300","t-24\u201d":"T{24\u201d","c-negro":"C{Negro","c-verde":"C{Verde","c-rojo":"C{Rojo","adulto":"Adulto","triciclo":"Triciclo"},"type":"published","date":"2019-01-29 15:02:35","dateModified":"2019-01-30 17:09:58","position":19,"coverImage":"triciclo-adulto.jpeg","category":"tienda","md5file":"35ce64757c86233a8a16040d4f8dab5e","uuid":"e6903527b4d191f3e460d05efc8f4aad","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"sobre-nosotros":{"title":"Sobre Nosotros","description":"","username":"admin","tags":[],"type":"static","date":"2019-01-29 15:37:31","dateModified":"2019-01-29 15:38:30","position":20,"coverImage":"","category":"","md5file":"0e79a77722dd391b0705fecff75b070a","uuid":"636d324a75bbd5da049721c1037b9b4a","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"aviso-legal":{"title":"Aviso Legal","description":"","username":"admin","tags":[],"type":"static","date":"2019-01-29 15:38:36","dateModified":"","position":21,"coverImage":"","category":"","md5file":"67363bfef212cec7d129cc03db0fd357","uuid":"32a0e119feb9ff00cdc95608eabd10c7","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"compra-y-env\u00edo":{"title":"Compra y Env\u00edo","description":"","username":"admin","tags":[],"type":"static","date":"2019-01-29 15:44:13","dateModified":"2019-01-29 15:46:33","position":22,"coverImage":"","category":"","md5file":"d0fa592d630185a566c6ae6da9c05d48","uuid":"c3be370de0628406f66a93b8557bcc76","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"nuevas-rebajas":{"title":"Rebajas de Primavera","description":"Enim netus tristique aptent quis non vehicula gravida, sagittis etiam interdum condimentum commodo orci, litora at cras habitasse elementum hac.","username":"admin","tags":{"rebajas":"Rebajas","ofertas":"Ofertas"},"type":"published","date":"2019-01-30 12:23:04","dateModified":"2019-02-06 14:53:53","position":23,"coverImage":"REBAJAS.png","category":"z-noticias","md5file":"ac130a2205f634bfbdf28ca2035bfe9b","uuid":"a1061ea4c57d25bc7a3876f871d2cd60","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"nueva-apertura-en-el-centro":{"title":"Nueva Apertura en Centro","description":"","username":"admin","tags":{"tiendas":"Tiendas"},"type":"published","date":"2019-01-30 13:11:38","dateModified":"2019-01-31 21:35:29","position":24,"coverImage":"centrocomercial.jpg","category":"z-noticias","md5file":"6ca4479cc0dac21b6c8dbfac0302a90a","uuid":"15b801b544a4c0772d4539a53698e3f5","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"contacta":{"title":"Contacto: 000 000 000","description":"","username":"admin","tags":[],"type":"static","date":"2019-01-30 13:24:52","dateModified":"2019-01-31 02:23:47","position":25,"coverImage":"","category":"","md5file":"f90832c53c8ce490e5a2b093105210e6","uuid":"a68b6d5070f979096a84b961fae4ba53","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]},"chopper":{"title":"Chopper","description":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","username":"admin","tags":{"p-300":"P{300","t-26\u201d":"T{26\u201d","c-azul":"C{Azul","adulto":"Adulto","paseo":"Paseo","chopper":"Chopper","oferta":"Oferta!"},"type":"published","date":"2019-01-29 13:48:21","dateModified":"2019-01-31 21:36:28","position":28,"coverImage":"chopper-azul.jpeg","category":"tienda","md5file":"4d452922b229b4b1910c51468396f665","uuid":"289d877014094147fd084d442ecabd72","allowComments":true,"template":"","noindex":false,"nofollow":false,"noarchive":false,"custom":[]}}